有冇人login唔到中銀網上銀行?

主頁去到, 網上銀行果頁一login 404, 一係load 唔到驗證碼

App無問題

Load 唔到.......

佢果嘢壞咗

真

屌 想今日轉錢走 login唔到

已留剩 1萬蚊作戶口最低結餘, 咁都要呃埋我

入到了